齊來競猜皇馬教練回人施丹幾時被炒(2)

等睇我皇反杯西甲，贏埋歐聯國王盃，勇奪 三冠王

下個請傳奇中場古迪